「以商謀獨」的邱騰華

當美國祭出指令要求「香港製造」的產品必須改為「中國製造」，以便香港能夠儘快融入中央政府領導下的大灣區。但邱騰華及其團伙立心不良，拒絕承認香港是中國一部分，竟搬出世貿標準作檔箭牌，刻意扭曲為指黑為白。其心可誅，此舉必定遭受十四億人民所唾棄，他也定必會被釘上歷史的恥辱柱。

在此，規勸邱氏懸崖勒馬，不要在錯誤的道路越走越遠，以免成為民族罪人。

細聲，邱生係手足來，唔好推

你唔係以為改個名叫騰華，就證明你係藍絲吖嘛？
呢啲黃皮白心嘅漢奸，最是歹毒
建議中央人民政府將邱騰華加入對美的制裁名單，以免再有更多香港官和人民子弟兵加入叛變！

立即拘捕邱騰華！

靜啲啦手足黎架

把中國稱為黑，把香港稱為白，咁都叫效忠中國？

港英餘孽

局長係英國有物業架
真手足

黑白論先堅
好大壓力呢
哈哈

唔好撚推，腐乳華係內應黎

指白（香港製造）為黑（中國製造）
其身不正 其心不良

吾好推🥺

好恐怖，身為一個重要的地方级中国官員，竟暗中搞曲線港獨，仲話香港隱藏中國意思，是不是又一個小中國在其中？！

華府個華

大佬

衝出黎柒

唔怪得之邱騰華咁富貴
原來收左美國錢

邱局長身在胡邦心在漢
受鄙人一拜再拜三拜

所

呂不韋？

根本對住共狗就係要講錢
唔係點會係咁屌黃色經濟圈
你燒佢間鋪佢最多之後賺返
你搞到佢開到鋪都冇錢賺佢仲驚
而家冇得made in香肛即刻冇人講香港係中國

批黃

勸邱騰華認清事實，唔好再拎石頭砸自己的腳

美帝真係好賤，係咁拎一国出嚟講，搞到啲官要不斷講兩制

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

責任全在邱騰華

妄想開歷史倒車

一國領土完整重要 還是經濟重要 ? 支國個名好失禮咩

放上微博會點？

責任完全在邱方

之前有人話Hong Kong is not China就話人港獨要DQ，依家你班港共就大大聲話 Hong Kong is not China將香港寫成中國係指白為黑會令人混亂，真係賤到無人有

基本法腐乳係凌駕美國憲法之上，所以美國冇權咁做！

條友真係唔識架喎⋯⋯

咪再推post 啦 邱手足會俾藍絲攪架!!!

邱手足快啲燒晒啲衫，剪頭髮，去美領

真手足

雖然事實，係係唔好講吖嘛

大家千祈唔好推上支那，唔係又成地玻璃

邱局長太令人失望

打倒謀獨份子

港獨狗

局長保重